留學生：唔係你趕我走，係我而家唔讀

我而家唔讀，等你無收入，餓死你地，中國或成最大贏家